覺唔覺得住公屋既人要簽「不自殺契約」?

如果簽完自殺，佢本身住個間公屋要俾政府收返，佢家人要瞓街

好多住公屋既人自殺，死咁多人，容乜易班有錢人冇哂廉價勞工架?

你up緊乜。有冇公屋都有一堆廉價勞工。

系

廉價勞工主要出自公屋

唔係做富商嘅 你住邊都一樣係廉價勞工

你都on撚狗 公屋仔死左Wtc
住私樓個班就真係要簽喇 唔好係私樓自殺呀
拖低我樓價

死都去私樓跳啦下話

凶宅只俾d支那人住